部電腦突然死機然後入唔到Windows 不斷自動重新開機

以為超頻唔穩定死機就重置bios 不過都係唔得
不斷係load windows個畫面死機
想用windows手指洗機都入唔到去
最後加電壓到1.5v先入返去 但唔係幾穩定用用都藍mon
想問吓咩原因？唔會係死CPU掛？

AMD 3700x
ASUS B450i
Crucial BALLISTIX RGB 8GB X2
藍寶石 RX5700 PULSE
WD BLUE 1TB M2 SSD
ADATA SX8200 PRO 240GB
Crucial MX500 2TB SSD
SF600

火牛 ram mother board 都有機 你望下mother board開機燈有無著同咩色 然後上網search翻mother board menu

CPU加1.5v 電壓？

係

1.5v 你想搞縮粒u
不如你試左non xmp 條ram先

冇開xmp

你超左粒U?

冇呀 已經冇超 要加壓先入得返去

Auto 會係咁reboot

似係ram出事 試下拔條ram出黎 再插過

cooler model?

佢都冇xmp
應該CPU度有問題

AMD本身個cooler黎

itx就不建議大超了 試下固定base freq有冇問題

WTF

Crucial Ballistix RGB DDR4-360016GB Kit (2 x 8GB)

已經冇開XMP

條ram 有問題啊 上代理換ram

連runmemtest pro都唔過到